non jupas ielts

咁多大佬們
經non ju報大學
最遲可以幾時交
有無得後補

welcome

想要/交換 ielts source可以搵我 加油加油

Happy share都唔得? 認真?

甘唔賣得唔得?

你唔係連登仔?